桌球撚討論區

Hi

新手想問下啲規則
點解對手打唔到白波 之後你可以連續打2粒color波既？

你講嘅情況應該係free ball
應該係對手打唔到object ball,而個白波位置唔能夠打到object ball左右一個波位,咁就有free ball
你可以打一個colour當紅波,之後再打colour

好似係因為對手fail之餘，輪到你嗰下你粒白波都係打唔到紅波，你就可以指定一粒coulor波當紅波打，入咗都係當一度。
利申：新手

咁點界定話粒白波打唔到object ball？球證決定

可唔可以講下唔同情況kissing 點打

剩係知如果到我打紅波但kiss 左紅波 就可以就咁打去邊都得

係,球證睇 如果難判定嘅話會直頭拎波擺喺object ball左右兩邊咁睇

想學打
一條友去鳩打怕比人恥笑

係 如果係touch紅波但係要打黑波嘅話,只要紅波冇郁到都冇foul

color ball 一樣

如果對手打唔到obj ball 係咪可以無限要求佢重打博佢狂扣分（定係我狂加分）or仲有咩選擇

想問下邊到有桌球新手班
打左幾年想重新學過姿勢同企位

初哥留名

笑撚死，奧蘇都話初哥😂😂

巴打 做乜唔小心輸左羅拔臣呀？

趕住老蘭

COME ON RONNIE

留名
最高1q 42度

係你狂加分加到你超分就得foul冇miss,唔可以重擺
如果佢留低機會你咪可以揀自己打

最高得27

打左5年 highest break得55 準備放棄

有例外case 之前637講過

好似唔使超分,但球證覺得你已經盡左力救都會剩係foul無miss?

新手督波好多時都係輸心態同經驗。先唔講準繩度 因為呢啲係需要年月練波浸返黎。最首要係要改善自己毛病。唔好下下搏打入高難度既波 因為當你經常唔入 你個人就會愈打愈躁愈頹 適當時候要打safe 迫對手出錯漏機會俾你。當你打順左 你就會開始知道入線位 力度 。有時要諗下一步點校colour ball ，唔好入完紅波就冇顔色波食 打波要冷靜 唔好躁 控制好高 低cue 就已經容易打嬴當桌球玩下既朋友。寧願悶住咁打 總好過過癮地漏chance俾對手。桌球好講耐性同腦力 多d睇片都有幫助。

利申：high break 60幾左右，有時靠safe磨贏實力高幾班對手

有時簡單波 唔入 個人就冇晒信心

係 有啲好難救嘅波而你差少少就救到嘅話,球證都可以剩係call foul
不過唔係咁多球證敢call不過可能都唔想濫用啩,始終好似變相懲罰safety打得好嘅球手

窮撚冇錢練波可以點

easyshot 唔入 好多時係姿勢唔啱 出cue偏左 或者用力太猛。打桌球唔洗下下大力 愈大力就愈偏
落低cue 啱角度 普通力度已經扯好遠，打多d自己會有信心 慢慢黎

唔會啦
去得多就見到好多一支公打

利申 經常自己練波

老蘭 d女女爭住比我屌
btw玩左幾個月最多都係試過1q入4粒波

如果1q篤入k一兩個紅波點計

我想問
如果新手自己練波 應該點樣起手？

我見有啲人話練左中袋 尾袋直線先
又有見過話 袋面剩係放colour波 之後試下清哂啲colour波

計2分然後打 colour ball
然後又打番紅波

原來有分淨係foul 同埋foul and miss
請問有咩分別

Foul是咪扣分 miss就加對手分

桌球只有加分無扣分,foul&miss係對手可以要求重擺要你再救過,foul就唔得

桌球例仲係太多灰色地帶

呢個唔係steve davis呢D老前輩無野做 無聊去逐條球例睇都唔會有人知

所以都係講返基本大家知既就算啦

有無人有興趣開個新手gp一齊玩

有，你開我入

想用tg定wtsapp

tg

留你果個比我 要兩個先開到gp

玩左冇耐 有興趣討論

oreoreo

新手group約操波

通常大家係邊到篤開，有冇平波樓介紹

最平應該係金雞

冇人入

推下先

gp入面有冇屯門撚

照入左先 再搵

閒日朝早去波樓
通常都冇咩人

終於有幾粒人

再照

push

入唔到

可唔可以黎睇巴打打？

點解依有七個

我都係

[url][/url]
唔好意思 轉左link

一齊打

陪男朋友打only

叫你男朋友同我地打
你返屋企等消息

睇左幾年637
機基上全部規則同術語都知

但比較想知咩叫正手/ 反手角度？

以直播鏡頭嚟講
打完目標波 白波向上走叫反手角度
向下走叫正手角度

咁奇怪
Wrong side right side 我會明
但正反手真係聽極都唔明

留名！新手想買cue 但唔識揀

搵支1k內既3/4 master cue
質素好過街cue 平靚正 新手拎黎練一流
利申:新手

留名先

之前上過旺角間桌球店 多到唔識揀 試上手又好似差唔多咁